突發 沙田出咗速龍

十字路口近泳池
有小規模衝突
暫時速龍已撤退

示威人士想行源禾路往火炭方向
速龍暫時守緊防線

示威者與警方暫時有一段距離

遊行結束咗喇咩

咁快速龍？

push

有人想改道

係咪因為市民叫佢地食狗糧，然後d狗嬲嬲豬？

等班黑警用胡椒噴霧同警棍喚醒班和理非就啱

尋日有個上水阿嬸放咗工推住部單車離開地鐵站諗住返屋企

我哋成班衝上去呼籲佢唔好向天橋底行，警察已經有防線小心打撚死你

個師奶話我又唔係暴動行得正企得正怕乜嘢

五分鐘之後跑返返嚟單車都冇埋

睇嚟要食警棍、胡椒噴霧班藍絲同和理非先會食醒

等佢哋瀬咗片片冇得換丶噏住唔舒服就會發爛咋，而家未夠鐘啫。

沙田現場4合1直播

沙田現場9合1直播